**Este é o repositório para o TCC dos alunos Maurício El Uri e Vinícius Martin, pelo curso de Informática para Internet no IFSUL.**

Este TCC é um sistema para o Núcleo de Proteção aos Animais de Bagé.

==================================================================

**Estes são os arquivos que foram USADOS NA APRESENTAÇÃO do TCC.**

**Uma versão atualizada do sistema está disponível em:** https://bitbucket.org/mauricioeluri/nbpa